跌左電話係前往寶達方向的601九巴

小弟剛剛六點左右係中秀茂坪落車，發現個電話漏左係巴士
係HTC ONE A9 白色手機

如果有巴打好心見到既幫幫手

你依加快d衝上寶達可能重追到架巴士！

咁撚得意既你 寧願開post都唔追巴士😂

搵左，已經唔見左部機

打上報失熱線問